Maar... de gevoelens van haar zus kwamen meteen tot uiting.
Haar gezicht was geschroeid en ze riep uit, met een stem van de grootste emotie, "Goede God!
Willoughby, wat is hier de bedoeling van?
Heb je het niet mijn brieven ontvangen?
Wil je me geen hand geven?"
